Captain marvel係咪完美演繹鬼妹愈大愈樣衰嘅例子？

McKenna Grace咁得意
邊到似Brie Larson啊
定係marvel想表達鬼妹愈大愈樣衰嘅事實

冇人認同

鬼妹無學簡淑兒整容

You make my day Bro

通常方面去尖面
好少相反

Mckenna真係好正，好想....

識野巴打

鬼妹一過21歲質素直線下降

希望唔會發生係McKenna

佢係咪𡁻得多香口膠

Captain佢留長髮遮住個腮都算正常
一短髮醜到

平時嗰look正啲

其實人哋老左姐，本身好靚女。同埋本身Captain Marvel 就係想營造強勢強悍嘅感覺，太靚反而顯得柔弱。

WW 明顯同CM完全唔同selling point，WW擺明係拍比男人睇㗎

唔怪得啲鬼佬咁鍾意搞細路女

師奶隊長

mckenna 12歲就有歐美B cup
一定前途無可限量